
                      Hay que tener valor para realizar la película de los sentimientos y emociones más profundos de uno mismo. Un film pausado, que navega por las distintas fases de la vida.
        
            